有冇人發覺耶撚通常都虛偽過人？

成日表面扮晒好人咁 幫大眾蒼生
實際份人奸到出汁
成日用埋心計 搞埋小動作
自己都接受唔到自己 就扮下好人安慰自己

名就唔開 希望許xx可以好好反省下

yes

返教會食女

仆街許姓叫做業衍
偷搶抄襲是其一生

比人屌得多自己post都唔敢放上熱門
柒到冇眼睇